國安法篤灰熱線現收到多過一千單報料

Hong Kong's new hotline to report breaches of the controversial national security law has received more than 1,000 calls within hours of going live.

Residents can anonymously send in images, audio and videos if they suspect someone has violated the law.
The law, introduced earlier this year, criminalises secession, subversion and collusion with foreign forces.
It has already led to several arrests of activists, and has silenced protesters.

The maximum punishment under the law is life in prison. Hong Kong police said they had received more than 1,000 tips via the hotline by Thursday evening, according to reports in local media.Residents can submit the information via email, text or WeChat, the mainland's most popular messaging app.

睇嚟大家要開始block哂social media啲藍絲朋友自我審查嘅迫切性又高咗

推

藍絲起底網都2千幾人啦

篤灰熱線好快就會叫做起到作用咁去拉下一批人，佢要證明畀全世界睇係有用

暴徒網嗰啲資料班狗全部都有

全面排擠藍絲

除咗呢樣，都會令到好多人自我審查得勁啲 自我噤聲

鬥紅，篤鳩身邊啲藍絲狗灰啦

邊個講返政府就篤佢出黎
好快就會變到大陸咁

除非係好出名嗰啲先有機會阻到佢地移民
如果唔係佢地班仆街賣完港就走

正解，推